有無人可以分析今次運動對唔同持份者既好處？

對黃店黎講可能係經濟
對學生黎講可能係政治啟蒙

其他人呢
例如藍絲，假如運動成功對佢地到底有乜實際好處？

留名

即係 大家唔係單純為理想而入新屋嶺的吧
如果一個運動無帶來實際既好處（太長期都可能唔得），咁佢又係靠咩維持落去呢

藍絲太空泛，要細分唔同人，如的士司機，警狗。追求理想=達到目標/獲得好處的動力

對 只係舉例 具體要細分
老共搞革命係分田分地拉攏人 用愛發電永遠都只係少數人先得

社會上睇，大多數香港人因為社運而更加團結，本土文化意識加強，開始思考點樣為香港帶來更多。

香港本土創作人（畫家，電影人，歌手.......）或因而備受關注，從而獲得「好處」，以前好多人只留意外國文化創作

總括黎講其實無論藍絲定黃絲都係為利益
只係藍嘅on9(相信中國)同短視(認為現時穩定，搵錢最重要)
VS
黃嘅冇咁on9(唔信中國)同冇咁短視(認為犧牲一時穩定黎爭取一個民主嘅香港對長遠黎講係較有利)

定你想講好實際 例如藍production house接多左好多政府宣傳 或者黑警收多左ot錢 愛國人士有錢收去遊行 呢啲？